ссылка на тестовое https://i.gyazo.com/44907c07ddf36bb8eacd657fd6dbccbc.png
ссылка на репозиторий https://bitbucket.org/saltsav/chessbattle

из тестового не ясны некоторые моменты и были взяты следующие исходные данные:
1) юниты ходят одновременно (в реальном времени)
2) юниты ходят только по горизонтали или вертикали
3) если юнит не может дойти до цели или найти цель - стоит на месте
4) скорость атаки, урон, хп и тд настраивается в GP

в коде проставлены комментарии //МОЖНО ЛУЧШЕ это места которые требуют более глубокой работы


